windows hyper v 問題

部電腦係internal network 本身有file share緊
近排玩hyper v setup 完virtual switch 之後再用唔反internal file share

有冇巴打知點整嗎

Set錯咗NAT?

巴打點睇NAT

Cap你virtual switch睇睇